[多圖] 是日靚晚：觀塘綫鹹豬手！

呢條友喺觀塘綫非禮女仔仲跟埋人落車點知俾人影返轉頭
佢喺 金葉國際(香港)有限公司 做「冷氣維修員」
大家快啲幫推 費事再有絲打受害

推 最憎人蝦女人

推到有條女張圖

199

看圖作故事

有冇send去公司問下HR

得張圖想點？

你做乜鳩呀屌你老母

又係看圖作故事?

洗唔洗錄埋片呀？

基本啦 一陣是旦影條友

又可以看圖說故事

看圖作故事？係條友非禮絲打！

第二張圖係咩事
睇唔明

條友去維修冷氣俾人認到

咁梗係要啦

拉人都要講證據啦，你乜柒都無，你唔話佢岩岩殺撚左外星人？

你唔好再吹大啲話佢姦殺埋條女
你得兩幅圖叫人點信你

想其他絲打可以小心啲姐，俾人非禮完點有證據

仲要咁撚夜po

有咩問題？

兩張圖po撚完人，乜春都無，謀殺完人格之後問人點解要證據？
樓主你弱撚柒閪智？

當然要啦
柒咗真係柒埋右

改個咁嘅名真係啱曬你
你真係想有多回響多人知幫推post嘅就早啲啦 on9

啲相係果位絲打影嘅 你覺得一個女仔俾人非禮緊仲夠膽拎部電話出嚟錄住自己俾人非禮？